屌你老母, 1月1號黑警係吐露港set roadblock 查車

雞場收工無得去countdown
搭緊通宵N 車返大埔

結果係吐露港塞左成半個鐘
頂你個肺
佢個roadblock set 係近大埔廣福北行線入大埔入口
成條吐露港封剩一條線比佢查車

佢一月一號先咁黎玩

成架車大把人收工返屋企
阻撚住晒

苦主之一

佢set 係廣福

條車龍去到中大科學園對出

我都係坐緊N271 依家好撚急屎 點算好？

屌黑警死全家
吐露港好撚塞 成條紅海咁撚款

坐巴士係吐公訓著
訓醒仲係吐公

起n73 訓緊教

屌佢老母早知搭火車

起吐公唔上唔落

你老母

開頭仲以為前面撞車

點知去到差唔多廣福

先見到咁多衝鋒車泊撚晒係度, 封撚左幾條線

你撞車都話無計丫

點撚知原來係擺roadblock

屌你老母, 阻住人返屋企

巴打個名

佢唔呢啲機會等幾時？

巴士佬點會醉酒
放過我地d搭巴士窮j啦

屎我唔急呀

我依加想要尿袋多啲

死廢柴黑警

無野揾野黎做

係要人想同你開年

1月1號收工, 成車人已經無得countdown

佢仲要玩野玩塞車

唔屌唔鬆化

呢度塞撚左半個鐘, 癡撚線

屌佢老母 搭火車就一早返到啦
好玩唔玩 揀呢D時間查

郁啦你老母

我有尿袋
但我想訓教
坐我前面條港女把聲冇停過 係撚咁講野

High five先

終於通返啦屌
Set佢老母臭閪咩
依家只想快快返屋企痾屎

咪就係

係度3點, 4點啦

飲酒果班而家仲玩緊, 都未有耐散啦
正豬閪

屌你老母 廢柴黑警

苦主之一 幸到華明甩難

咪就係

係set 都過左3點, 4點度先擺roadblock 啦

飲酒果班而家仲玩緊, 都未有耐散啦
正豬閪

屌你老母 廢柴黑警

今日四點火車壞撚左塞左九個字

依加吐公又塞成粒鐘

屌你老母住新界真係好撚慘

慢線依然好撚慢

急屎

慢呀 行一行又停一停

越諗越興

塞埋d 無謂理由, 已經收得夜

仲要無辜咁塞成半個鐘
.有冇乜電話可以投訴

係咪應該打去大埔警署

我都係 啱啱食完雞煲黎

激死

呀蛇：呀蛇做野唔撚駛你教

第一次急屎急到嬲

咪臭係
愈諗愈嬲
係咪黑警預備/應變能力唔夠 人為問題

廣福勁多人等的士

唔係係咪等到嬲啲人

好彩搭火車

仲塞緊

條龍仲長左

痴孖根

lm

2017第一條車龍

笑左

抄車都情有可原

點撚知原來係roadblock

炒車最多咪兩線都無咁慢

又塞過？我都係依家先入到廣福
仆你個街我依家要忍住唔好放屁
唔係怕臭親人 係怕個屁係濕屁

如果係以前熱狗開到窗

我實開窗大叫𨳒你老母

真係好撚嬲

黑警應該比個交代市民發生咩事 搞到塞耐車 係邊個責任

太和廣場

就返到屋企啦屌

笑撚左
兩點半架n73同返工一樣咁多人

爆車

仆街黑警

你係咪玩野

啱呀